去CYM 食野冇飲筒，牙齒敏感嘅我飲到標眼水

環咩保姐

好好玩咩？雖然個烏冬幾好食

飲開熱野

牙齒敏感飲咩凍嘢

On9
用少幾枝飲管你會死咩
收皮啦

渣架

我係門牙個幾粒先敏感，大牙後面個啲唔會

你唔好用膠嘅野，唔好用 condom

已後都飲熱野

咁你飲咩凍野

用好牙膏就冇事

樓豬摸敏感牙齒會唔會獲得高潮

無飲管日真係on9

一開房部desktop成張wallpaper都係講唔用飲管

每日自備飲管返學here

牙齒敏感 以後唔准飲凍野

前面幾粒敏感渣，今日肚餓呀嘛

飲凍檸茶牙清，唔通拎吸湯底咩

反智，又唔比鋼飲筒

好似好怪，陣間玩high咗會拎出黎疾疾護法現身

摸的奇粒的都會高潮

咁大個人連飲杯野都要飲筒

青青